熱刺名宿Justin Edinburgh逝世

Justin Charles Edinburgh (18 December 1969 – 8 June 2019) was an English professional football manager and player who played as a left back. He made 215 Premier League appearances for Tottenham Hotspur, and managed a number of lower-league and non-league clubs. He was the manager of Leyton Orient at the time of his death in June 2019

r.i.p.

好後生
50歲都未生日

Nation league champion